【黃消費2.0】新活動！日日都做得！

黃消費2.0

最強和理非活動!
以後平日特別係星期六日。小店鋪頭會貼五大訴求既就瘋狂消費。

唔怕佢真心定貪錢。你歸呢邊我地就俾錢。

2.0最重要既係:
商戶既責任要請多D人。最好係義士。

如果勇武呢排戰術性退場。新聞就會見黃絲大型消費。和理非得黎又做到經濟動力。無得話一日最衰示威者。二來下年經濟一定差,有人會俾人炒如果請多D黃絲義士就保到多D人。

三,老實商家佬最實際,尤其小店。如果多鋪頭歸邊,唔理有無連儂牆乜乜物物,個市面已經見到個取向。

你藍絲咪唔好幫襯羅。我食黃絲都夠有凸。

你地睇下珍珠奶茶有連儂牆即刻有生意就係咁。

所以黃消費2.0有幾大好處。
1.和理非行動政府無乎。
2.刺激消費等人無得賴。
3.基於咩都好實會有更多人歸邊,經濟越差就越老實。個市面就睇到大家企邊邊。
4.幫到其他人就職。最好幫到義士。

越快做越好,襯經濟未差就要做,好快變差個時大家會見到邊邊整衰個經濟,邊邊幫緊個經濟。

大家快D禮拜六日組織下大型既。平日細水長流。等大家見到個勢頭。等勇武輸出完回下氣。

推！要大大力懲罰

有關良心消費都幫推

推！
大家一起幫手brainstorm 下戰術，做戰術師。我先貢獻一個和理shop戰術：愛國撐警獎狀！

因為好多街坊唔識分紅店藍店，唔係個個都上網查，我地幫手分。我地印貼紙，分為兩類，一類紅色，一類藍色，跟內地獎狀feel，有幾內地就幾內地。紅色寫，愛國企業認證。藍色寫，撐警企業認證。兩個都係由香港愛國愛港市民認證同頒發，大大張貼舖頭，幫街坊分清楚。你唔好撕，頒獎狀。我地依家有大多數，大家良心市民知道點分辨，唔係唔做啊？

其他店舖我地繼續幫襯，唔需要比獎狀。如果發現有愛國撐警行為，我地繼續頒發獎狀，一起表彰！